一排無見Cowsep/Acebeta﹐你老母近來好嗎？

泰博議席不保，點睇

好似生cancer

佢老母生Jer癌

cowsep俾左負皮唔留言？

尚愛看少女漫畫嗎？

cowsep去左邊

好似返左高登做仙友

有無Link

咦, 我見到佢改咗個名叫"unintended"番嚟, 仲覆人地post添喎~